（中東大戰）EK定QR

大家點揀

EK
QR

未坐過EK
但QR真心正
飛機餐好撚好食
連廁所都係香嘅

ek 777 j
ek a380 j

EK 777 係地獄

兩間都未坐過
但長途坐過Finair同Qantas都好正
去日本就一定ANA

QR A332同787點睇？

其實想撘A380 A350但係QR好似難A380

題外邊間仲有幾機會撘747？

klm

qr好似飛lhr同jfk a380?

黎緊有機會搭QR788 同 A380

班機 full load 嘅話
你等行李會好撚慘

EY呢

ME3 最好

黎緊坐QR去法國
可以坐齊A350, A380, B787

坐過ey去lhr a380 唔錯
ek坐過jfk番hkg 兩程都好舒服

未搭過QR但EK好撚多蝗

我諗EY都多 因為都佢同HX係FRIEND

我仲諗住會係多d人揀ek（成日見人讚
有幾多人因為QR平d而揀？

本身幾鍾意EK但愈做愈慳皮
之後轉機等7個鍾頭以上會派meal voucher
但而家取消咗
同埋之前入過杜拜EK lounge，啲職員態度都麻麻
下次想試下搭QR